我想問吓之前我哋send email去反DQ啲信俾人DQ左

之後冇晒聲氣嘅

我都想知後續到底點……